激嬲咗靚仔Oppa可以點樣𠱁返佢

Oppa話要開post先肯理返我...

你唔自貼 人地點知係你呀

不要放棄治療